# Έλεγχοι στα shell scripts

* Δημιουργήστε ένα shell script το οποίο να παίρνει ένα όρισμα, να ελέγχει αν αυτό είναι αρχείο ή κατάλογος και να ενημερώνει το χρήστη για την ύπαρξή του ή όχι.

* Δημιουργήστε ένα shell script το οποίο να παίρνει σαν όρισμα ένα αρχείο και να το τυπώνει μαζί με τον αριθμό γραμμής, κάτι σαν το ``cat -n``

* 